Regras para Documenta��o e Refatoramento:

Name Mapping:
gerenciadores -> managers:
	Gerenciador -> Manager
	GerenciadorAcesso -> AccessPermissionManager
	GerenciadorAvaliacoes -> AssessmentManager
	GerenciadorRoteiros -> AssignmentManager 
	GerenciadorSubmissoes -> SubmissionManager
	GerenciadorTestes -> TestManager
	Divis�o de Gerenciador de Testes -> CompilationManager
	Divis�o de Gerenciador de Submiss�es -> AccessUserManager
	Dividir de Gerenciador de Submiss�es -> TeamManager
	Divis�o de Gerenciador de Submiss�es -> TeamUserAssignmentManager	

pojo -> pojo: OK!
	acesso -> permission:
		Funcao -> Function
		Menu -> Menu
		Grupo -> Group
		Permissao -> Permission
	NADA -> user:
		GrupoUsuario -> UserGroup
		Usuario -> User
	avaliacoes -> assessment:
		Avaliacao -> Assessment
		Chat -> Chat
	roteiros -> Assignment:
		Equipe -> Team
		EquipeHasUsuarioHasRoteiro -> TeamHasUserHasAssignement
		Roteiro -> Assignment
		Submissao -> Submission
	sistema -> system:
		Periodo -> Stage
		
Documentacao:
1 - Exceptions:
 	* Checar se tah sendo usada -> Finished
2 - Servlet	-> Finished
3 - Util -> Finished
	* S� m�todos por enquanto
4 - Gerenciadores -> In Progress...
 	* S� m�todos por enquanto
 	* Usar o padr�o CRUD no ingl�s: Create, Retrive, Update and Delete nos metodos
 	* No gerenciador de Acesso e Permissão as funções: getGroupByName(String name) e consultGroupByName(String name) fazem exatamente a mesma coisa, recuperam um grupo por meio de um nome passado como parâmetro.
 	 	